除左渣打, 仲有無咩信用卡/E wallet可以拎10k以上用住先?

免手續費/息
1個月後還

問朋友借住先啦

毒撚無朋友